# Social Engineering
---

**TODO**

- der Mensch ist grundsätzlich hilfsbereit
- der Mensch trifft nicht rationale Entscheidungen
- dies wird ausgenutzt (Phishing, Malware in "coolen" Programmen, ...)
